法國極右派總統候選人稱會倣傚Trump移民禁令

認同川普移民禁令 法國右派總統候選人稱上台後會倣傚
2017-02-01 11:04

（歐新社）

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普上週簽署禁止伊斯蘭國家移民的行政命令，引發各界強烈批評，有外媒報導指出，角逐今年法國總統大位的「民族陣線」（Front national）黨魁瑪琳勒班（Marine Le Pen）表示，她認同川普的這項政策，更說未來她當選總統後，也會倣傚川普向伊斯蘭教徒發佈入境禁令。

綜合外媒報導，法國「民族陣線」一名高級助理貝理奧斯（Steeve Briois）引述瑪琳勒班的看法指出，她認同川普的伊斯蘭禁令政策，因為川普確實有權力以非常手段保護國民，雖然這個禁令造成各界的抗議，但這是無可避免的事情。他還說到，瑪琳勒班一旦當選總統，一定會仿傚川普向伊斯蘭教徒發佈的移民禁令。

意圖角逐法國總統大位的瑪琳勒班被各界視為熱門人選，加上近來法國右派共和黨總統候選人、前總理費雍（Francois Fillon）陷入妻子挪用公款醜聞，瑪琳勒班很可能代表右派政黨聯盟贏得第一階段總統選舉。

link:

佢個侄女仲正

[img]
[/img]

直頭議會話個女權係女人之恥同話佢係政治恐龍(老)

你老味炸人幾獲 仲要釋出善意

終於有清醒嘅人

Make 法蘭西 great again

最反美既法國可能會因為trump而變成歐洲最親美既國家

究竟燒山燈啲？定云伯燈啲？

法國妹

new world order

WHY NOT BOTH?

法蘭西復興

有腦

大英帝國 同 法蘭西共和 都開始復興

剩低德國ON

本土係大趨勢
支那好快就要收山

車公靈籤預言香港會獨立

燒山：你個法西斯

留名睇法國脫埋歐剩低德國獨力支撐歐盟

一國養晒歐豬五國, 另加數十萬難民！

德意志覆滅！